究竟要幾不正常地柒先會大學冇拍過拖

講真，真係除非生到成隻異形咁或者重度弱智，大學冇可能冇拖拍

不服不用來辯，照照鏡就會服

兩樣都中

我地點算

無吸引力

即管負皮吧！如果負皮能夠令你開心
反正㩒幾多下負皮掣都改變唔到你生到成隻異形依個事實

咁又點
真係多鳩謝你話我聽

好撚彩我小學畢業

幫你認清事實

基點喺大學出pool

兩樣都唔中

本身想駁你
但照完鏡發覺駁唔到

仲大學
正常嘅中學已經拍過啦

仲中學
正常小學拍過啦

同意喎 其實大學正常樣 正常有男有女社交圈子的話 出pool易過食菜 年年換sem sem換都仲得

利申：觀察得返黎